Kolam Renang Rajawali : Desa Liangjulang Kecamatan Kadipaten. | E. Wisata Minat Khusus. - Objek Wisata
Kolam Renang Tirta Indah: Desa Lengkong Kulon Kecamatan Sindangwangi. | E. Wisata Minat Khusus. - Objek Wisata
Kolam Renang Jembar Waterpark : Desa Ranji Wetan Kecamatan Kasokandel. | E. Wisata Minat Khusus. - Objek Wisata
